頭身睇戲撞到殘廁coffee

有左肥左多肉大pat pat 連登仔至愛
真人好矮但老公好撚高一定下下頂到盡

幫助討論

成日喺將軍澳商場撞到佢

易來好矮 成日影相以為有165果種

睇相睇唔出佢好細粒 仲要皮膚好黑

成日都會駅撞到佢 好fit

應該大約160-165 我以為佢170 up

呢條女成日周街行架啦
果個咩藍莓又係,成隻G咁

女仔165叫好矮

藍莓整容G不了
Coffee好想即刻gathering

劉馬車

期望越大，正常人165叫普通

係戲院黑麻麻兩個鐘乜都gather哂

有撚160咩佢
我條女160行係佢側邊都高佢少少

但係大波

瘦底大波 係真
加埋果身柔軟既body
好撚想中出同sm佢

手同腳冇去睇？

撞到人有冇同人講sorry呀

網上寫163

噤160差唔多啦，網上面實吹高幾cm

冇160, 見過真人

佢老公係咪185up

噤大波咪好唔岩比例

Btw正

係大波, 離遠都望到
但未至於唔岩比例
另外真係好FIT, 該大則大, 該細則細

隆咗咪可以減到幾瘦都得，唔洗擔心對波會縮

我屌 ！！！！

佢有BB 都就出世 勁fit

佢比例點睇唔似高啊 但黑就真係睇唔出

睇過佢教豐胸按摩嗰條片就知佢假波
但真係好撚fit 無多餘嘅肉

佢個樣整到同以前完全唔同 點解冇人講 假樣又假波

鬥雞眼個下死

見親佢上鏡都直接當劉馬車，唉屌

係 以為165個d
樓主幾高 咁大對比

一提就有圖㗎啦

反而成日見到佢老母

呢啲叫太瘦 唔係fit
不過想屌都唔輪到連登仔 人地專吊金龜

上海仔會唔會享用過佢肉體

可能貪佢有內涵呢

佢殘廁淫叫真係好正

佢識唔識拱住橋同你奶袋底呢

成日望到就不自覺諗起劉馬車

屌你老母，果個劉馬車黎架

去做其他野

見過但唔靚

假

$？

有d 女話佢樣衰

好撚似

其實已經好正
樣真係唔差
仲有咁好身材
殘廁單野真係害左佢

雞版劉馬車

幫左佢就真
唔係邊有人氣
仲要好叻識到食住個勢上教瑜珈減肥
而家幾多fans

唔你殘廁單嘢都冇人識佢啦，害咗佢

笑死，連登話人嘜嘜柒柒，淨係識笑人，望下自己再望下人地啦 人地淨係教yoga一個月收入可能已經係你一年既收入 不過係連登仔咁高要求，有錢仔食既佢地都唔食

連登青頭仔仲信係真波㗎

之前中環撞過，好撚靚

真係好撚似佢老母

想睇佢老公

好想屌

假波

劉馬車 with boobs

食屎狗！！！！！！！

佢老公有無兩米

條裙入面係咪有張櫈仔